陳柏宇同IU合唱個陣有冇扯旗？

想當年

好啦唔笑

陳柏宇今次幫IU演唱會做表演嘉賓

訪問入面話練咗幾個月 仲有IU公司個老闆教佢韓文

其實係iu同佢地好frd 先請定本身唔識大家架？

唔識
iu上年請方大同合唱

不過明顯iu有為兩人選擇唔同曲風嘅歌
揀畀佢哋係有考慮過佢哋風格同音域

岩岩睇完, IU公司真係好有心, 為左搵個香港人歌手同IU合唱,
唔知係咪真老闆啦, 但真係安排一個人專登教陳柏宇
仲要琴晚唱多次夜信廣東話版. 我覺得奈子語言能力係同IU差唔多,
希望唔好浪費左奈子啦 聲底又特別又甜

無

IU就係IU間公司個老闆啦

有

仲入後台扑咗2Q

一定扯到行曬

ff

IU>>老闆
點呀四咁樣 「喂呀邊個 你呀唔駛望 過去教陳柏宇韓文」

：「一星期內教唔識你唔使再返工」

有不過係lin旗 佢仲專登叫IU摸佢心口
話就話心跳得好快 其實係扯左lin旗